[電][HD] 把握最後機會 港大師兄帶你過三爆四

各位同學你地好，又係我鏗哥
鏗哥係 IVE EE 2014 屆畢業生，HKU EE 2018 畢業生
我已經幫 IVE 師弟補左四年，當中超過一半學生上返三大，最老個班學生已經升 year3 了
補習既科目包括哂 EE ME BSE 嘅電
兩星期內我可以幫你由唔合格 -> 合格，由 C -> A

EE HD:
Electrical Installation
Electrical Power Systems
Electrical Machines and Drives

ME HD:
Instrumentation and Measurement
Electrical Technology

BSE HD:
Electrical Installations B

有需要既同學可以 telegram 搵我

最後祝校園台既各位考試順利，平安合格

年經 鏗哥

讀左超過 30 科，我自己就 3B 全 A
仲未計呢幾年教左幾多學生拎 A

最後兩星期 得返鏗哥幫到你

星期一至日呢學術顧問
想入大學 係時候全力衝刺

鏗哥點睇emsd intern

Hea 風流工

Client intern >>> Consultant intern > EMSD intern >>> others

老實說 consultant intern 得 $6000，學野得三個月又唔算多，仲要 ot，除非係 ARUP / AECOM，否則我都會揀 emsd intern

鏗哥fans
利申：亞蘇仔

鏗工考禁好現在幾錢人工？

35k

多謝支持

問non jupas嘢得唔得？

想轉科
補鏗哥

讀EE睇數底定phy底多

Machines and Drives 好撚難

問

Both

搵我教輕鬆 A

Client intern 有邊啲?

咪電燈鐵同機管局

Client intern 拎錢睇老細屌人

有冇得補environmental

吹水科自己背下仲好

同osh比邊個難？

osh ea project好痛苦架 !

osh成科都好撚痛苦

你EE定CS呀鏗囝

鏗哥

收到TSE offer，讀唔讀得過

讀tse好過讀電子

電子好過 TSE la

IVE ME Civil bse ee 邊個好

Civil > BSE > Electrical > ME > electronics

BSE 最好

係咪免費

EE HD求其都distinction啦